依加買2388岩唔岩時機？

聽人講尼間派息幾好 依加買唔買得過？

上年開始買，買到30蚊仲買緊

2388算唔算穩陣

如果相信加息週期有利銀行股，可試2388/11
二隻本土炮日日輪住新高

想買黎收息 但新手唔知咩價位入好

穩唔穩陣視乎你年齡同心態
你一球cash買10萬，尚算穩陣
你一球cash買all in 2388，相信你唔覺得穩陣

ching咩原因買
注碼佔身家幾多%

10萬本 唔想就感擺銀行

唔想就感擺銀行
同埋都想學下投資 見人講得多 覺得始終要自己試下先知咩事
50%

同你一樣
諗緊買唔買5/11

Sorry 咩係5/11 唔識

2382啦

派息好？主要想搵個派息好既長渣

你賺完 唔好叫人接火捧啦

4萬股303

你識2388係乜咁點解唔禁下5同11係咩呢

11分之5呀

呢排升市好多新手入市，學下基本嘢先好炒股。

我都係新手咋

新到五仔都唔識不如真係唔好買股票